戰爭行為又好，新型病毒又好，恒指都係升，認命了全力牛

美國總統宣佈現階段無需對伊朗動武後 兩枚火箭炮射擊美國駐巴格達大使館所在Green Zone

完全唔跌
投降了
All in牛算